柴灣有狗

咁老？

老友狗狗

肯定係個D全家死晒既休班狗
一支公冇野做落街睇下搵唔搵到跳閘手足

退休狗狗。